2330-2400 星期日 啪啪聲, 太好聽 ViutTV 99

2330-2400 星期日 啪啪聲, 太好聽 ViutTV 99

有新野

原來名都改埋,

叫啪啪 channel

半個鐘唔夠喉

咁悶既

見到專家 Dickson 都知悶